留意到達史特根有一個好大嘅問題

條友反應落地速度絕對係一線，但佢手法好有問題，成日撲返落人腳下補射，睇佢啲精華片好多二三連救就係咁解，
如果係我 以我嘅肌肉力量應該可以將個波有咁遠打咁遠，咁就唔會有第一球出現，根據蝴蝶效應理論，之後三球都未必會出現。

樓主好能勁

第4球都有問題
人地未起腳佢已經撲左落近柱

美斯入一球就得啦 話之後面失幾多咩

講真 達史特根可能唔熟西班牙語/加泰語，如果我係巴塞龍門一定會練好加泰語屌柒後防。

正路果個位係要撲近柱
利申 龍門教練

接實咪得囉

樓主四隻手好難接唔實

你連自己友射門都擋埋，點夠你玩呀

但衝前封位唔係更好咩

我做證 下圖為樓豬真人

樓主少有高汁分析

樓主防守一線
有說服力

想問下九巴乘客有咩問題？

我屌你老母咩認真討論

如果係我我會夠力一隻手掌捉實對面既勁射

屌你老母

關九巴咩事

一針見血

仲衝前ge話人地一個地波近柱已經射入左，距離咁近點都要封近柱先la，人地1st touch 燙到遠柱都扺佢入la